灣仔既朋友 你家人/朋友食野唔記得找數

大年初二晚有一行八人係本餐廳就餐（838元）後結賬時其中一位老人家執意要用信用卡付款，但餐廳東主解釋只接受現金付款，但老人家執意只有信用卡無現金，佢家人知道後原本要用現金代付，但老人家堅持要用自己信用卡付款兼將家人推出門口，老人家話我無現金你唔收卡我就唔比，由於餐廳東主認為香港人既質素係不至於咁無理兼該食客曾有幫襯記錄而且當時太忙亦無特別為意，點知老人家坐左一陣唔埋單就不顧而去，東主本深信會返來找數，但過佐一個禮拜後都未返，現呼籲有關該食客家人/朋友如見到此帖請盡快回來找數，我亦相信其家人不知情，如再過數日後仍未找數，東主唯有逼不得已出下下之策~報警處理

關連登9事

痴線

唔識報警？當呢度邊度 on9

公廁

有事就上黎連登求救
利申: 呢d事報警就可以了